五旬父認多次強姦女兒至22歲 判囚13年9個月 官斥視女兒為性玩具

一名50歲男子聲稱妻子患有地中海貧血，未能與他發生性行為，於2005年因要發泄性慾，強姦當時年僅10歲親女；其後12年間又4度強姦女兒。父親今於高等法院承認5項強姦罪，法官判刑時反駁，與妻子的性關係不能作為犯案藉口，斥責他嚴重違反身為父親的誠信，視女兒為性玩具，判囚13年9個月。

辯方今求情時提到，被告（50歲）自幼來港工作，被捕前為五星級酒店的助廚，而他自女兒出生後，曾長期做3份工作養家。案發前女兒由其內地親戚照顧，卻不幸患上嚴重肺炎，被告於是將經營的快餐店結業，希望有多點時間陪伴女兒。

辯方續稱，首次強姦時正值女兒自內地返港，雙方情緒激動相擁，此舉引發被告的性慾，未能自控下才會犯案。辯方強調，被告現已深感後悔，希望法庭能考慮他無使用暴力，予以輕判。

法官判刑時指出，涉案的大部分事件均為女兒發育成長的關鍵時刻，被告所為嚴重破壞女兒對他的信任，且由於她當時仍是非常年幼，即使被父親多次強姦，仍別無選擇要繼續留在單位內，時時刻刻擔心會再被父親傷害。法官認為，最後一次事件是最殘酷，當時女兒已有數年平安無事，惟被告卻突然再次施暴，摧毀女兒的希望。

法官又引述女兒的心理報告稱，她因事件患上嚴重創傷後遺症，有自殺傾向，需接受長期治療。法官斥責被告視女兒為性玩具，他的所為罔顧女兒的幸福，純為自己私慾，更破壞了其家庭，終判囚共13年9個月。

根據案情，被告自2005年起，先後5次強姦事主，當中有4次沒有使用避孕套，女兒因害怕會令母親傷心而沒有聲張。至2017年中，被告與女兒因家庭問題吵架，其後揭發事件。

早Ｄ收手，第時咪又有人跪係地多謝外父

到時內心一定好high

扯晒旗

腥港人

痴線

好變態

樓上個d應該拉去中國打靶

中國人